試談通訊策略

隨住近日既夢遊愈演愈烈，元朗 + 港島西兩役，幾十個勇士被捉 ... 再咁落去，前線既人只會愈黎愈少！！

大家都好清楚問題出於各線路既 協調 出左問題！！

向冇大台，冇人可以話事既情況下，我會將示威者分為 3 類：

1. 前線勇武部隊
2. 中間遊走半勇武部隊
3. 後勤部隊

申利 ： 我係向前線遊走既 FA

前線勇武部隊：不知進退
呢個問題，其實存在一定程度上既誤會。前線唔退，往往係因為位置敏感，以及不清楚其他線路情況，怕後撤會為其他線路帶黎災難。

中間遊走半勇武部隊 ： 無牌軍師
由於可以遊走，以致佢地對附近各線路既情況，相對較其他位置既人清楚，於是大家會不斷發出各類消息，訊息非常混亂。

後勤部隊 ： 忠實既支持者
佢地裝備極簡，易受攻擊，係最需要保護既一群；雖然係咁，佢地卻係最多人既一群， 佢地盡可能為前線提供一切需要既野，任勞任怨。

前線唔退，我地後邊係唔會走；後邊唔走，我地前面點可以退。

呢個講法，我個人最早係向沙田夢遊果陣聽到。其後，愈聽愈多，證明係我地依嫁出黎夢遊既最大問題。

————— 入正題 ————

個人認為，我地應該發展一套簡單既指令系統。
例如 ： 建立一群為數 10-20人既旗手，佢地係獨立於任何人，佢地既唯一作用係傳達 各大群組 或 各條戰線 既訊息。

原因 I ：
最原始既旗手系統可以令所有指令，以迅速不受干擾、直接簡單及不帶任何其他情感上既表達，而去作出有效傳達。

原因 II ：
其他群組既人可以專注做自己要做既野；旗手高舉並搖動旗幟果陣，就算戰線被狗分割，做駁腳既旗手都可以見到，繼而作出訊息傳遞。

原因 III ：
旗手只反映 + 傳達訊息，任何人可以根據自己當刻見到既旗幟顏色而去作出個人既決定，絕對係 ： 兄弟爬山、人各有各做、無大台。

做法舉例 ：
每條戰線，應該有一個旗手，戰線同戰線之間既轉角，都有旗手作駁腳。

前線 A :
因爲狗既最新行動，而作出決定，例如 - 撤！ 於是，旗手高舉並搖動旗幟，做駁腳既旗手馬上做出相應動作。

前線 B :
因為前線 A 作出了後撤既指令，前線 B 就可決定最新應對方法，然後作出回應。例如，守或撤。於是，旗手高舉並搖動旗幟，做駁腳既旗手馬上做出相應動作。

中間遊走半勇武部隊及後勤部隊 :
作出相應對策。例如，物資轉移。

* 顏色既選擇 + 配搭 + 背後意義，可以由旗手隊議定。

小弟第一次寫長文，本住幫手解決問態既心態，請唔好插咁大力 ... 大家多多指教，齊心就事成！

————————————————————

不分化 • 不割席 • 不篤灰

光復香港
時代革命

其實已經開始試行

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

pish

我希望旗幟係簡單鮮明，易容制作。

自推

再自推

非常贊成須加強溝通。
巴打要考慮埋：
舉旗先後
狗都會睇到既問題

其實預左佢知，但重點係我地唔會亂。
我地人多，只要行動一致，唔亂，就算佢地知都吹我地唔脹！

推

推 引討論

推 光復香港 時代革命

再推